吊鳩你班連登蠢撚

831遊行人數比915多好多
因為831用咗宗教集會啲和理非先夠膽出嚟
蘋果日報先夠膽用宗教集會宣傳
915宣傳便造成煽動非法集會

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13